已All Out 1137 HKTV (37) All in 1337區

= =

冇人網購，挽完

系，轉場了各位

咪燈啦屌

乜野牙ching

輕鬆，謝謝～

燈已轉

1337垃圾機黎 RGB燈得個樣咋
1137先正。網購大時代

玩燈制

後悔冇入1337

疫情完結 啲人出返街買野
夜晚再返屋企打機

╭(°A°`)╮

樓主 我服了

2.34

1137 1337 啲post 名睇到眼都花埋

乜仲有1137post咩?

仲倒轉埋
all in 1137，all out 1337先岩

冇了 好消息出到冇得再出 已經炒完
雙頂回落 今日最後屠生門

大把股刀無視rsi
得牙皮成日講rsi

仲有無貨

有

上轉升上13.5急插10蚊邊。當時rsi 85喎，又唔計？

升反了，吾計

阿皮話dinlow有貨唔好入住

系 我批貨$5
你地吾好gun

返到$5實跟

rsi 用嚟呃人沽貨俾大芋。

到時跌一蚊刀成20%喎

而家1337跌一蚊50%
gamesite?

睇連登熱門度仲準啲
上次炒上13蚊上左熱門post

皮爺加持吾會跌

咁股價反映得早過熱門典gun!?(･_･;?

阿皮講, 無其他人講果陣

講咩牙ching

gun嘅時機

Overall呢

唔好提癲佬啲傷心事

same here
返工忙一日就挽猿

食多幾轉波幅唔使等$20

冇得wfh就好難mon住

坐穩

今朝講左入市機會。

感覺好似十月頭出data後果隻震john

幾錢食

傻散對上月13.5開始大34有陰影 尋日跌完今朝不問價走

傻散驚能到

原來今朝加倉機會
不過都係留錢入1337同抽螞蟻算

巧悶，大戶又等臨收市先出手？

輕鬆爆升0.3%

你又唔引用我入市時機果句。 我嬲你。

係時候返1137鳥

千爺唔好嬲

之後跌到不得了

原來葉蛇咁早走左半，之後有冇J返？

癲佬未來人？可摸耳講下2021年仲有無肺炎

呢排買乜跌乜
可能係我燈左大家
對唔住

驚閪咩，呢度個個望20蚊，唔會燈到

仲問幾個月前？數緊唔知第幾舊錢啦
梳，你仲數緊同一舊

Yip蛇

唔係113.7咩

應該得你望20蚊

我望緊$1137喎

聽日搵位入1337試燈

比個瘡黎J下ok?

j緊癲佬嗰一球

如果當日癲佬轉場，J緊第2球了

1137定1337

327

轉場刀吾會all in 啦 典會第2球

咩事又34= =?

點會呀
癲佬賺咗4仙就放咗啦

癲佬賺4仙即走 呢啲咪識玩囉

見好就收牙ching= =

低開爆sing ok?

臨開市俾人搵一搵就過左特價

衝丫

尋日咪特價= =

一丁日日跌

尋日個心仲係1337

囤左好多貨未食晒，唔升住

覺但講唔出點唔同

gap down再掃上？

之前比較跟消息
而家多係震joint位插

乾sing

酒鬼牙

又挽猿

ching 你燈到
高開之後就一路陰跌

低開牙今日

高收!?

怪我燈
低開諗住入果下有人搵我
結果轉左燈照入

又跌

屌你

go j 抵吊

米能done ok?

13.1走晒

我走貨反燈OK?

一丁幾時上8

上個月

咁下個月呢

牙皮先知

$2

低左d
一丁好似3蚊包

均價$3.4

34

(;´༎ຶД༎ຶ`)

大圓底

射擊之🦧
🙊

OMG
止蝕啊

乜唔係低開就go south咩

妹下妹下

走呀

碌落山

打開地圖望下南係指向邊啦ching

破唔到頂就要跌架啦
襯早轉場，等破頂返黎都未遲

南海
j風者半年前已經叫我地唔好再留喺紅海

破左頂先J冰有肉食

依家都唔見得有肉食
太大隻啦
10蚊上12蚊先得20％
day trade都廢事

大隻仲要高J 咪更加少肉
Quit了，挽仙股好過

想知今日大摩有冇咩動靜？？

等緊10天線爆上

大摩不嬲冇乜動靜

條線go south喇仲等

走咗？

出手吧

挽能源
走牙

你走先，我幫你接晒d貨佢

7.91%, 今日應該過左8%~

咁快check到
今朝睇仲係7.7定7.8

每晚大約12:30am會update..晚晚我都第一時間睇.

好癲，日日吸，月尾10%年尾20%

可能真係有人想配股唔成功,跟住市場自己買貨...否則冇理由買咁多....

理得佢吸幾多，股價升先有用架

唔配俾佢 睇怕都唔係好野

你唔係走晒咩

無貨。等緊破頂先追

佢開始吸果段時間整體唔係升咩= =?

無成交開市!?

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

撚狗式高開，醉後逃生門

啱啱一手大嘅車上去
再一棍更大打落黎

唔玩喇

吾挽喇
比返d錢我牙
(;´༎ຶД༎ຶ`)

一丁真升定drunk升

一股俾返$2你

打鋪機冷靜下先

34

假 無大成交 都係要繼續磨

雙頂已形成

無底深潭

13.5 唔走又蝕左10％

唔聽老皮嘅後果

技術分析會成日賺唔盡，但起碼減低左風險先

咁樣陰跌
愈賺愈少係咪唔應該睇長線搏佢繼續升

睇標題

呢度好多都冇走過 雙底都唔走咩玩法？

呢到全部都係短線？

咁大超大手賣，無人買

跌勢已經成形

冇人買咪你買囉

撚有錢咩
你大戶快啲接貨啦

吾巧急，牙皮call緊人

走曬人安樂

望長線嘅1.4 入左啦
12蚊13蚊望咩鬼長線
現價pe已經好貴，除非爆第4波疫情再炒起啦

破頂call我ok?

ok(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

今日一丁巧威威，有得升

一丁升跌都無人買毒撚咁

毒毒下冇人理一排就會發癲

橫行收集期，唔穿底，好事黎。等緊消息

底係幾多

陣間就升上20蚊啦

6蚊

12點34

|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|

12.2

344

1212
隻腳呀幾時郁到隻手呀

威蛇咁睇好？

12.12

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母wiki呀
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

入貨時機

散戶唔買帳，JP一個頂得幾耐

你想我點

因為沒升過 所以跌唔死
唔係睇好

升左幾年刀冇升過= =

靠啊皮入一手撐返起
威狗價已3倍, 劍指$37

個莊2018年同其他大户鬥壓貨搶貨 又曬馬咁
唔見左張買賣盤曬馬圖

咁辛苦
d2年又係次次beat ER都係升得倍幾
咁叫升左咩

升得倍幾仲吾夠= =
牙威你身家係咪每年翻幾倍

見到個post係IFC

食正肺炎概念股
又高速發展 次次beat ER

咁都係同日本城跑得差唔多
近二十年一遇機會都係咁
點算升啊 癲佬

等多廿年

一丁$8了

J

一J終於訓醒?

正數錢了

我幫你答：一條丁

D你seafood
就係出前一丁啊
問個問題唔俾人答正確答案係乜料

一丁好毒撚

毒能發脾氣

唔好咁大聲 好小氣

難分真與假

屌真係一丁
依家入手係咪太遲

升3％而已，未算遲

8.1

你地睇幾多
新手討教

我覺得睇聽日企穩先再考慮
利申: 高追止蝕常客

大行俾哂目標價啦，問呢度啲ching不如信大行啦

通常用前浪頂做目標先

都幾無說服力

破燈喇屌
一丁返家鄉

說服佢睇我燈哂D股

走鬼牙

爆跌呢ಥ_ಥ

系，年尾數下輸幾錢

正股驚西咩

咁多位點睇一J

聽日$10.38

挽能源

補link，頭盔
消費者可自行選擇，我自己買日清唔食港版

投資1475涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明，並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可作出有關投資決定。

本人沒有持有1475

11:45PM order number 67XXX

個number 都唔准嘅
同埋今個禮拜啲人應該去sogo 買嘢
佢哋thankful week

10月20日, 7.93%~ JPM先買得13萬股~ 呢兩日JPM 買盤都唔見多, 所以股價亦冇乜動力.
除非佢真係咁o岩夠貨唔再買....否則我覺得係佢想O係雙頂下等佢回返D又吸過. 只要佢一日未停,股價遲早都應該會breakout~ 市場上真正流通的股,已經剩返唔多.

醉股= =?

一丁食左屎

撚狗
可以唔睇

走牙

繼續跌！我要入貨

收手啦ching, 你冇女朋友架
BTW 不推文pls

會唔會真係買夠

呢個真係唔知...但佢成本價咁高...我就唔擔心..佢要走貨,就算走少少都好,都要炒高好多好多好多先得.

7點幾%唔係一個細數，謹慎啲買都好正常

性交少到

Cls

半個鐘得三百零萬成交...
要做低個價呢D時候非常易......但都冇點大跌....市場真係冇幾多貨剩..

留錢抽🐜而已
唔破頂不如留子彈

一丁被撚狗

最好撚低啲

10.8入 13.5走曬 日日1 2單確診 根本已經消化曬 今個月爆唔起 就等下個月出數據再撈

未買

玩完 4宗

陣間又3單輸入比佢玩死

唔愀喎，空姐減人工要食一丁

一丁太貴了。營多2蚊包

1137 34

跌夠味= =

未，有排跌
Ching好愁喎，好重貨？

佢走哂啦

就穿12蚊
酒鬼呀

(;´༎ຶД༎ຶ`) 2.....

我未走過呀

跌到返左家鄉

忙左一朝就收哂皮
唔挽喇坐艇喇

讓1137 安靜一回。

原來你有貨，唔怪得= =

冇晒profit

仲有幾舊水賺

燈全家

技術上要跌到11.5先有支持

咁我11.5入多手

Wiki +560
一丁 -560

日日都跌

3連跌

高追左一丁如何部署 好大獲

開完個會跌到

依家一丁仲有冇跌
想低價入

咩會

公司

喺咩位入

週線穿頭破腳

7.9

過去兩年,around 500個trading days, 4連跌發生過5次, 5連跌發生過2次,未試過連跌多過5日.
星期一繼續跌的機會率,統計上只有1.4%~

星期一跌嘅機會係零呀

點解呀? 放假咩?

我7.8入咗
而家就嚟穿7.6

隻野無人會買咁咩價位睇都係沽

以後唔食出前一丁喇dllm

系= =
禾刀系尋日先發現

293我都有,專登買黎等疫情完結,世界變返正常時倍升用.

Gun

同你一樣諗法

你地幾錢入

告急都冇人買堅玩完啦

5千幾刀夠膽show出黎= =

典解禾睇5刀？

買50手1137先有得睇

同路。

5.8

嗰app breakdown咗?

系
所以美股偷步34

唔反喇，俾返的錢me

wiki吾好再挽野🙏🏼

我走係咪會升返

系

SH

走啦我唔想搞大佢

Thousand 蛇，兩隻都

回返晒

回返咩?
我13.1喎

係感動既🥺

挽完

Free Fall

就快又出新一個月數據

一丁跌能左兩個月，入得未

性交仲係有啲少

只會繼續跌

大家準備第4波爆發啦

免隔離
入多D口罩先

唔好諗太多啦 大陸已經無事
要死都一早死晒

首先，股價要跌到仆街先

屌一J要跌到幾時 仲溝唔溝貨好

唔溝住啦 free fall 等有第4波疫情先

13變12已經仆晒街

我已經仆哂街

維基已死，去高J雷蛇先

JPM已經好多日冇增持~佢只要一停.基本上就唔升了.

🦀🦀🦀

Wiki,日笨城同一丁刀系9月頭開始插
疫情已完！

香港人終於唔會危害到大陸人
開關

第四波

可以除睪了

人地一早除左
同事話嘅
係香港咁廢仲戴緊

過去都有停過一頭半個星期.
今次係最近呢一個月首次停幾日.

股災來了

鵝刀系酒仙

下星期出數據 10蚊又撈得 然後等睇下11月會唔會有第4波

算啦 大陸同新加坡都冇事

Ching傾緊咩

低開即系go south
一定系甘

上次唔係
今次都唔係
股價已反映
跌勢已形成

跌到一頸血(;´༎ຶД༎ຶ`)

一陣^形反彈

收到wind細嬤訓醒

訓醒沽貨

仆街啦冇錢賺啦

同我一齊紫舌

今日都幾硬

交易一日少過一日，姐係玩撚完？

安慰下你
貨乾，沽壓輕，好事黎

牙皮出手托價未

輕左邊度
34喇

JPM揸哂貨係手唔出唔入想點呀
散戶唔嚇得

做緊cup with handle 加vcp
等數錢啦師兄

好易玩喎 雙頂唔走係抵死

Ok 走先

wiki live爆多人睇 聽日爆升

尋晚打機打到12點幾吾記得落單(;´༎ຶД༎ຶ`)

岩岩含淚下單
10xxx

仲未買夠迎新要求8000蚊
有咩好買又儲得
成個櫃都係一丁了

8000甘多？citi信用卡？

係呀，簽8000送800喎

我上年申請citi簽8000送1600
去豐澤買部iphone xs 256激清貨價已經6千幾
張卡又回贈2%
再用citi app開戶又送$1000

去豐澤買嘢俾sale水左申請CITI HKTV CARD

Apple Gift Card

掃HKTV禮券又得

感謝

一丁就穿7

molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

入一J
今次低J
出左糧

不過找完卡數無哂

一丁同wiki 玩完了

🐔🍊佬進場未

今次真係跌勢已形成

股價反映左未？

JPM已經連續N咁多日冇買,今日仍然冇.

仲減持左(;´༎ຶД༎ຶ`)

佢正常都有幫其他客做~少量增持同少量減持偶爾都有..不過明顯個大buyer呢排完全冇買.

反映? 未反映完跌勢啊

仆街賺緊6000幾變左蝕錢啦屌

好彩走咗

挽能源(;´༎ຶД༎ຶ`)

細嬤話上連燈見到有人成日mon住佢入貨，依家吾挽了

上翻12蚊俾我執翻幾舊水啦

I know that feeling bro

我想sell少少避選舉,但市場liquidity唔夠,一sell就會隊好多.... :(

原來又係你

攬炒

以後食福麵算

咪又系日精= =

午睡先，訓醒數錢

wiki物流好似又快左，今日買野揀020取貨，聽日就有

無人用咪快
前日去o2o，拍哂烏蠅
特價場啲爛貨都無人買

快左就PK了....即係少單....
尋日有冇買野? 有冇order number分享?

個人估計10月份GMV會比9月好, 本來預計會好幾多下, 因為佢地10月有promotion,但見佢月內做過兩次ad hoc 5% discount,似乎冇想像中咁好, 可能都係大約$5億左右.

(;´༎ຶД༎ຶ`) 大家估下我想講乜
岩左沒獎

$2(;´༎ຶД༎ຶ`)

回水牙，吾挽喇

再34
止蝕算數

外圍全面瀨屎，睇怕落到11先有支持

丁蛇quit左未

睇埋下星期再諗

下星期去多次9.8(;´༎ຶД༎ຶ`)

月線好樣衰下

日線,月線,週線都樣衰

多謝3ching

後悔了

屌11.54啦

別人恐慌

我更恐慌(;´༎ຶД༎ຶ`)

話時話
其實我得一手

仆你個街一手就搞成咁

我果手買唔起dinlo今日無左果舊

Dinlo玩雷蟲蝕咗好多

典部署牙添蛇

是咪目標價係11.37 ah...12蚊重貨啊

目標價$2 (;´༎ຶД༎ຶ`)

不問價 走呀

禾想陪牙添坐ಥ_ಥ

你蝕幾多

幾皮

又到收貨區

每平一蚊都係收貨區，直收到2.46
fat fat

係d個post居然睇2蚊？
係咪想比連燈仔輪大米？

話唔定10月業績公布埋外賣賺幾多

賭業績

牙皮john?

賭trump贏左先賭1137

蝕住做
Molamola

有撚人用咩個外賣

據香港電台網站30日消息，香港電視表示，為反映及符合業務發展方針，自下月起，王維基將由公司行政總裁調任為集團行政總裁，將負責集團整體策略規劃及管理，以及集團香港及國際業務運作之業務方針。他將繼續擔任公司執行董事及副主席等職務。

公司還稱，黃雅麗將由公司財務總裁調任為集團財務總裁。劉志剛將由公司營運總監調任為行政總裁（國際業務），周慧晶將由公司董事總經理（購物及電子商貿）調任為行政總裁（香港）。

國際業務

香港公司變國際集團

香港Amzn

國際集團

公司行政總裁調任為集團行政總裁

望左3次先明

我都睇左幾次
結論：國際電視集團

好消息
目標價 $4.5

劍指netflix

醉後屠牛門

Hing Sung 汁1k

細嬤又減持左╭(°A°`)╮

賺緊2k 放吾放好

依家仲有冇1k

冇了 廢股一隻

次次就出數據先黎爆feel

出完後會點

出數據前走

$11大手買到上$13.X....跟住又小幅度減持返D....唔知佢想玩乜..

幾號出數據

估計係5 Nov

g持

應該係 6，7號晚啦 唔一定係第4個工作天
順便比人6日消化下 等唔好插得咁勁

消咩化，星期5出完，然後兩日谷住谷住等星期一爆升

之前唸住轉玩法玩價值投資 貪得意買左呢隻野 一買條仆街就陰跌啦！！！！！

一丁╭(°A°`)╮

無人敢講嘅本地疫情股831創新高

巧勁，典解你敢講

而家係咪叫雙頂

圓底

雙頂唔敢高j

咁你冇資格數錢

如果數據靚仔，急不及待聽日就出，否則下星期先出都唔奇怪

靚到爆啦 外賣一日十單都無

用家問題⚠️

癲佬有無用過

冇食開外賣

外賣真心好失敗 開app見到個UI都唔開胃...
明明未搞好就推 冇人用亦冇店join 兩頭唔到岸

用家黎講 負評趕客
我叫壽司，廿幾粒要重新落單
click完入去，加數量，再上一頁重覆做過
又無圖睇
未做好個app就咪拎出黎啦

疫情水尾先至來做

你用過openrice外賣自取落單就會有比較
Wiki嗰個真係垃圾

之前唸住轉玩法玩價值投資 貪得意買左呢隻野 一買條仆街就陰跌啦！！！！！

唔怪得咁廢

openrice起碼有網頁版呀
今日本身諗住用open rice 個HSBC 90蚊減60蚊code 點知每日1000 quota用哂。人地坐低起碼1000單
wiki得個位數單

今日溝左貨

外賣擺明比wiki賺下零用錢only
咁執著做咩= =

財演有講外賣係增長動力
香港版美團

星期三爆升

老老柒柒,作為1137長期死忠fans..我都唔係太睇好外賣同HKTV pay...兩者我都只係當多個話題...最有機反而我覺得係國際業務,雖然我唔知佢點可以成功.....但國際業務係王維基揚言要大攪O既業務,而且決心仲好大. 根據往績,佢開得聲要攪O既野,真係未輸過..但往往佢開新戰場, 收成時間都係好長. HKBN等左7年, HKTV都等左5年.國際業務成功的話,會唔會又要等好多年?
利申:仍然一股都未放

真係次次爛數據前都會炒高一波

差過上個月我切染

快，吾巧得個講字

28歲先搵得25k
#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙博又衝出黎

咁激動！！
但應該係好過上過月o既～

留名等

係
不過係切牙皮果條

一定差過 我有返d網購pt

廢
咁快縮

十月有外賣單

已cap待Bin

十月佢做左好多速銷，雖然成效冇本來預期咁好，但GMV應該唔會低過9月。
利申：o係後台睇倒某d商戶條數。

我返其他大公司網購 可以參考下d單量啫

JPM唔買，1137真係甚麼都不是.....

唔買仲要賣，挽完了(;´༎ຶД༎ຶ`)

玩住其他股先

上hktv mall掃貨算數

7仔

被年青人放棄左

屌係咁陰跌
molamola

Easy money
多謝3ching

沽左d～

原來就係你一野打穿週線

我都唔想.......其實我想再沽多少少避大選,但再沽應該要跌多幾毫....到時真係攬炒...

真正大戶

大選又關wiki事？╭(°A°`)╮

怕個市波動.... 但主要都係想抽少少資金大選後去做短線..

1475

賺完用落黃圈度

唔知咩人掃貨

牙皮

升咁少

係咪麵麵沽咗

有排都未返到家鄉7.8

皮爺賺完用落紅圈到

正扑街黎

都無量

所以可能推高酒貨

邊條能吊放甘多貨

唔好意思～ :(

Gay sir吾好再放了～

一口價先得萬零股,真係好難沽....

沽完未牙

主要係MS沽落黎，唔係我......佢都攪到我沽唔倒。

特登玩嘢。宜家好撚乾身。

堅係乾，沽壓又唔大，買入又冇...

挽野

美林尾市入得多。

可否等埋我先走

gay sir用冰間？

我好多間，不過今日用京華山一....濕九野黎。

今日都有41000？

閃購星期二 基本嘢喎
二四都冇呢個數 唔夠拉均

唔撚怪得1475呢排跌到仆街
原來媽咪麵買左兩手

酒鬼牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

星期五出業績
睇下有無得救

挽
能
源
(;´༎ຶД༎ຶ`)

11.37已穿
走牙

驚閪咩 數據一定好過上個月

咁就仆街啦
上月數據跌=升
今次調轉

吾轉燈我切！

屌

老皮呢排有冇再入1337？

一直都有貨

咩事突然轉哂燈??
拜燈贏左??

Trmup幾乎可以confirm已win~

ok 煙返wiki

鍾角已經輸左

我等JPM出來先煙~

gay sir仲有幾多貨

60幾萬股law

成層樓喺度╭(°A°`)╮

gay sir養寵物嗎？
⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

我而家主要都係hold 1137 & 屌米~

屌米又幾十萬股？(#ﾟДﾟ)

一J

Tbb 就穿6

快撚d

真正威狗

比下面 叫全名好wo

威狗與狗

一丁就出業績 升定先

升定即係

股價已反映

威狗常與

all in

上個星期由8蚊跌落嚟

低買止蝕好過GO J止蝕

wiki一定系配合牙侵勝選先出data等爆sing

I'm ready~

痴住條週線實一實係咩意思

等爆bin

又黎收市掃貨

我個家鄉
未到

你幾時有貨架= =?

代表咩

典解會甘

細嬤蝕住挽，要同我地攬炒

一日唔穿$10,佢都唔洗蝕~ 但真係唔係好知佢做緊乜.

明明$13仲掃緊

假像黎，想呃貨

啲手影古古怪怪噉。

係咪JPM 原來一直想買1337,點知買錯左1137..而家要沽返~ XD

手頭上有d stat~

Ching放左1137風趣左

其實係1373

1373我都幾鐘意呀~最近佢開左"多來買"~

入黎揮下手先

10月數據仲未出

全部燈神一齊出力啦

拜登贏L硬

831賣ok

Molamola

wiki有冇錢買 ok ?

買黎做咩= =

o2o拎貨

今日大市升，wiki又做毒能(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

5.2$ go j jor 831

如何部署

未到家鄉

禾刀系( ･᷄ὢ･᷅ )

難d

有我喺度

收到wind ,jp轉場1337

收到wind出業職果日會[member]出業績[member]

屌佢老味琴日止蝕11.6放左一手
依家就黎上翻12

幾時出數據

今晚ok?

忙左幾個鐘做乜就34左
唔係綠燈升緊咩

想問下咁多位大蛇 摩根今日有咩動作

sell左都幾多下.

想點

但係仲升緊

佢就住來沽,唔係直隊.

831賣OK點解會大升

一次過派好多息喎

又收市先黎交易 咩玩法

一丁終於爆 7.4入左

日清

大戶左右手盤 亂mark

講完又插返

J唔J一丁831好

有條能樣莖假搖擺左一下?

良心

掛到7.9咁撚高

但都有過百萬股入左 應該都係準備聽日業績

人踩人先兆

點解

我仲放左一手

聽朝再衝入去賭業績

應該今晚有業績

格隆匯 11 月 5日丨香港電視()發佈公告，2020年10月，集團網購平台及門市業務平均每日訂單總商品交易額(調整至最接近的百位數)為35,600，同比增長82.6%，環比增長7.9%；每月訂單總商品交易額(調整至最接近的百萬位數)為5.13億港元，同比增長85.9%，環比增長7.3%。

聽朝先衝

嘩，業績好好

ching遲左d

突發

配股？

唔識睇

只能叫還好，平均每張訂單金額仲要跌

10月份GMV $5.13億~正常炒sale data 撚應該幾滿意,因為全年計都排第四高,單量計仲排第二,係幾唔錯~ 但冇我自己最初時預期咁好,因為10月份個thankful week其實係HKTV internal籌備左好耐,出左好多奶力谷返黎~一開始我expect GMV可以有$5.8億以上..但後來見倒佢月中做左兩次ad hoc discount,而佢地d account manager仲不停R數就知條數應該冇我想像中好得咁緊要. 結果都係tune down返估大約$5億左右~大至上都乎合adjusted預期.
thankful weeks完左11月佢地會有black friday promotion,已經排好哂,HKTV同商戶會每人貼5%,total 10%出來做速銷, 暫時唔知有幾多商戶參加,只知道account manager不停R~ 預計11月銷售數字上會比10月份再好一D~個人預計GMV $5.5-$5.8億倒~

10:18PM
68XXX

無外賣數據

3粒鐘多3萬？！！

購物高峰期係D人收工後~ 越夜D單加得越多.

總交易額升咪得

配股34喇

終於肯郁下

比啲成交

升得巧急
Quit一quit食波蝠先

心水ching

JPM不停隊~但size唔大.

今次無突然炒高。出左業績先再炒。

屌點解琴日要放左一手

差啲守唔住12蚊

JPM 3000股都要用3個牌出....

牙富呢排去左冰度挽

每日都升一下
之後橫盤
習慣了

射完無力了
回軟

紅燈收

人踩人

好消息散貨係咁，大家乖乖俾大戶撚啦

望唔透發生緊咩事
有冇人可以講下

見埋11

就轉燈

咪話大戶好消息散貨囉ching

我吾挽喇，回水牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

作為韭菜認命啦

好波 轉燈
當禾地股東狗甘能
del app 了 (wiki個app)

等緊第4波
點知一直都唔黎 唯有減磅

邊撚個係咁沽
我屌佢老....

327 好強，多謝老皮推介

大戶jp
大把貨沽

癲佬

老皮又然

一丁可能中午出業績
賭一賭

ok gun

又話唔賭業績

大形獲利盤一早已經冇哂(除左JPM,佢好難獲利),個價要大隊就一早隊左,到而家都未隊就應該唔會點隊.
但JPM一日唔買,難有運行,因為隻股冇乜其他實力買家

算撚數啦1137
業績好就開市高開4％急插
13.5又升唔穿。大戶都散水啦
等第4波疫情有聲氣先入場都未遲
出面好多股升到啪啪聲啦

第一日識牙皮？第一日上lin燈？

100％升唔計

真,買BYD日日羸

酒呀Dinlo

100%升就吾系賭。系派錢

酒WIKI J 一J?

j 埋327 831
Strong follow ar skin

DIU我唔能知你地點解有錢ALLIN咁多隻

千蛇數錢數到啪啪聲

仲衰撚過511，刁！

Cctvb刀升3%
Wiki訓能醒未

有無人今朝GO J左1137

傻鳩J.P.

你(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

出面真係堅多股炒, 是但對住52週新高表炒, 真係賺多過蝕...新高果D日日都新高, 唔掂即打把走人.

Wiki幾時先new highಥ_ಥ

wiki new high追入....輸面好大......破位買入有80%機會都係輸(hold幾日的話)

悲但真，1211, 700, 3690
美股仲撚多
nio用左兩三星期double
xpev用左幾日
pdd，goog呢d都破頂啦
維基你俾d心基啦

你老母真係轉燈

如果我仲有錢, 可能會

我講轉紅燈好準架

我仲有貨嘅話

你講咁多隻，你邊隻你敢入/入左？(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

屌 橫盤都唔橫
直接跌

屌你wiki(;´༎ຶД༎ຶ`)

好多都入左，不過等唔切走晒

source?

又忙左一陣又轉哂燈

走左一半貨了。

千蛇終於頂吾字╭(°A°`)╮

派貨格局

唔驚，有連登股神接貨

一丁出左業績

千蛇又話SH到$20

向現實低頭。

靚

old news，fb一早有講

一丁應該返到家鄉7.8啦

8.5都唔難

《公司業績》日清食品 () 首三季純利2.64億元升25%

屌你 日本日清急跌

1475股價已反映

跌深過日本

玩撚完 止蝕了

明明我無入, 點解會跌

係掟左7 800k貨咋喎

一丁咩事
賺錢都34

日本跌緊2％

香港跌突哂

賺得預期少掛
上季3成，今季2成幾

一丁

幾日前入 今日跌哂

8蚊入左一丁

走啦7.8阻力大

溝唔溝貨好

走啦 仲溝咩鬼

支陰燭靚到
無水花

完全無承接

大户呃貨 跌突過日本

技術面好差
不問價清倉

急彈

香港跌突左 睇日本都係2％

跌2%都可以hold下 有profit
岩岩咁深真係輸突

呃完貨

咩料

散水機會黎
日本都未轉燈

酒呀

Cctvb升6% 咩料= =
今朝明明秋wiki升6%(;´༎ຶД༎ຶ`)
賠錢牙

佐丹奴 () ：香港門市接受HKTVpay付款

年尾了嗎(;´༎ຶД༎ຶ`)

有冇清可以解釋點解一間公司既純利上升 但係股價係會即刻暴跌？？？

準到

面神

一直想問呢個emoji同麵神有無關

呢3個係整比麵麵架

wiki已死
轉會逼逼娼奴了

說好的100%(;´༎ຶД༎ຶ`)

知錯了唔信老母麵後果
止蝕

賭左輸3％

跌100%

1手吾驚

tbb升7%

星期五$1.9

冰島

格隆匯 11 月 6日丨佐丹奴國際()公佈，HKTVpay是香港電視網絡有限公司(股票代號：1137)(“香港電視”)提供的一項新的手機支付和電子錢包服務，允許用户在HKTVmall的O2O門市及其他零售合作伙伴代替現金的電子付款方式。

公司被誠邀成為首間可接受HKTVpay作為付款方式的指定零售合作伙伴。此外，為慶祝公司與香港電視之間的持續合作，不論使用任何信用咭連接HKTVpay錢包而在公司旗下的香港門市付款的客户，均可獲得5%的Mall Dollar回贈到其HKTVmall帳户中，該Mall Dollar現金回贈，適用於HKTVmall作購物付款使用。

公司堅定不移地加強數據化業務和提升業務的電子商務能力，併為股東創造更多的價值。鑑於網上業務的需求不斷增長，董事會有信心可以通過HKTVmall及其他網上平台進一步加強電子商貿。

今朝炒完啦

翻炒ok?

HKTV pay....假設HKTV pay做得好成功, 全港一年$4千幾億零售額,當有一半人都係用HKTV pay, 又假設transaction fee 有0.1%咁高~ 咁一年收益就有$2億....
所以........HKTV pay...唔好諗咁多.就算做得成,個空間都非常細.

2位大戶都走左一半，係咪得返癲佬SH

問題係根本谷唔起

12蚊唔買，13蚊又3頂，14蚊又破頂太貴，15蚊又話唔值百五億，16蚊就等佢回，17蚊先黎後悔？

有幾多人會去佐丹奴買野

ff完未，已經炒完了(;´༎ຶД༎ຶ`)

破頂追唔後悔，我等緊賣all in
可唔可以破雙頂黎睇下

Ok 聽日破

小號另外仲有一半倒.
真心我有衝動想放一半.....因為2021個growth應該都真係幾難下...2020年o既growth係偷左未來o既growth返黎用...長遠我都睇好,不過可能等待成本會好長.....

大芋

JPM 7.45%~又減左少少

真大芋！
不過點解會揸939。。。？

939係上市時已經hold, 主要收息用,咁多年黎收息已經多過成本價,應該以後都唔會沽.

好尾機

高開即系低收
挽完了

星期五逃生門走哂

神操作

高買低賣

呢度d大戶減持就開車

癲佬入場囉

城繩兩隻刀有？

仆街。呃鳩我。

同上個月一樣出完data第日呃貨之後就

12.48走人了
大家加油

88
歡迎13.48再返黎

大摩出貨定入貨

出

假設JPM唔沽, 同一時間又有人想大手吸..應該會升唔少..因為市場上已經冇幾多貨淨....但大前題係JPM唔會沽~

就穿7

麵神癲到 好在果斷斬左

慢慢沽計唔計

1337癲佬賺緊8皮

每個月交到數。姐係可以等2021 年出盈喜。

7蚊血肉長城已穿

穿ed

有貨咩你

有無留意買盤有唔少炒牌出現。拓沽味濃。

一丁做乜姐
1137賺既嘔番一半落一丁到

好似冇

真

幫細嬤出火？

合理。

等麵神放一丁

咁插法 麵麵放果陣 應該好殘價了

今日佢又沽緊...

細嬤好似吾挽了(;´༎ຶД༎ຶ)究竟彈入彈出做乜鳩(;´༎ຶД༎ຶ)

就咁睇係好似出貨格.

等埋我呀我未落車呀

又玩高開低磨

我會減貨。 留返1/5 。

玩下隻煤氣都好。

冰條水魚接細嬤d貨

望唔透。 連續三日上影線長，有成交量配合加埋手影。 另一邊又有支持。

JP 係咁1K1K咁放

托住個價放晒再重新入場炒更高

我沽D試下水溫.

你呢啲邊係試水溫

幾多度

我feel到低過零度

購買力又太差

唔太差

gay sir呢批貨係佔1/4

累計都有1/3

仆街好撚後悔低價放左一手
點解唔忍下手先

Gay sir 手影

gay sir放少少已經係我200倍

頭先我沽果下,JPM即時停左下手...
但隔左一陣,又出返來.

gay sir猛料到可以嚇窒jpm

會否轉燈

JPM d盤...得幾萬股都要排十幾個盤出來....真係唔知佢想玩咩.

佢一野放嗮，邊有散戶肯接貨
個價跌到九彩

會。今個

我意思係唔洗排出來,就算要排,都唔洗排N咁多個盤,每個盤一兩千...如果想沽1萬,見個bid有1萬咪沽.

直接啲諗。佢推就上，佢放就落。
個價由$11-13 好明顯。

JPM 持股狀況:
9月28 至 10月16日 (上$13果轉): + 1400萬股
10月16日 11月5至 ($13掉頭至今): - 222萬股
如果真心出貨,又冇理由咁少.

好妖
玩左咁多年，從未見過1137 ccass咁集中
財技味濃，睇幾時出手

高？盈喜喎 轉賺喎
黎緊仲有虛銀

現價入唔入得過?

明天排隊搵位

今日高追1337會否不智

皮兄意思係,依家唔入聽日你想入都難

半注 聽日跌先溝
通常會回調幾日先

1137個日線圖

醜

每次車低10格又上番,頂一陣又車低多10格

$12.1我又沽左D~

都幾肯定係巴打
一沽就跌

準備11.98

大約18萬股~

1337好勁

過氣股,留番比JPM玩

又高開低收

直頭係gu joy前夕

我等JPM沽完先買返D~

ching準備清貨==?

一半~
同埋今日已經連升4日....
寧可等JPM買返上果時跟佢買返上.

連贏兩日假升咩挽法= =

連升左4日..但日日都壓返落黎,睇唔透...

12都穿鳩埋

走鬼牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

巴打問唔問得 呢個係咩web黎
新接觸 都係睇緊aastock

呢個都係aastock...但係要比錢的..好似三百幾一個月.

轉megahub啦,AASTOCK個報價好廢

樣衰到爆炸。

沖一浸就回番落黎

d觸身短到死，吾計牙(;´༎ຶД༎ຶ)上一日灰色收市，吾計牙(;´༎ຶД༎ຶ)

轉燈
笑死

轉燈

入完先跌
屌

算啦 走啦 1137玩壞左

真,唔成氣猴了

返家鄉就走啦

買乜跌乜

唔該哂巴打先

cctbb 升左成蚊
Wiki做乜能撚

壓住個價嚟散貨？

最有可能都係JPM發現自己原來想買1337,點知入錯左1137...所以今日沽返1137轉返去1337.

周線難睇到不得了。

1000